中聯辦咩角色一件事，但係國務院港澳辦點計？前幾日係兩家一齊出文架喎

側側膊想當冇咗件事？

佢喺北京更加唔受約束

講清楚中聯辦先啦